竟然仲有人買no man's sky

是咁的，岩岩行入老麥，諗住買個將軍漢堡。點知比我見到前面有個男仔拎住餅全身既no man's sky，仲笑笑口咁叫左份9件麥樂雞餐。。。

恥笑佢啦

比連登仔水左

表示伏已中

[quote][img]
]

柒事就唔好重提啦 追擊錯人仲重po 連登真係好低質

我fd買左一日就肯借比我，我借一日後又還番比佢